今日上viu追番多咗好多廣告

以前一開頭播少少真係接受到
見好多經濟能力唔高嘅都主動熄Adblock支持

而家一個廣告廿幾秒一次播兩個一集播最少兩次
其實一開始播都冇乜問題
但睇睇下播真係影響體驗
咁樣變相逼人轉平台或者開Adblock架咋喎
有冇viu marketing講兩句

幾次就算啦 你係電視要睇十幾個廣告添啦

免費比你睇重嫌3嫌4

樓主發窮惡

都估到會有人咁講
但想講免費唔係得佢一個
其實平台都有免費都有廣告但易接受好多

繼續咁樣真係睇viu用家信仰有幾強

我唔係好信依度有viu marketing

off topic 想知樓主睇緊啲乜

香港免費又多番仲有邊啲

28蚊都無

無職

Anime1
之前俾人執咗因為盗版
而家又開翻

開左adblock...但好似detect到...要熄左個adblock再reload先睇到...有無ching都係咁??

可以效法巴哈
將啲廣告一次過放晒落片頭
會易接受啲

TVB播半個鐘野成10分鐘
有冇TVB marketing講兩句

講真大家都接受到廣告
As long as唔影響體驗
所以YouTube先咁多人唔中意

咪就係因為咁所以冇人睇囉唔係咩

比唔起廿皮 就死撚開啦

睇翻版仲大大聲, 返中國大陸去大灣區共榮啦屌你老母

VIU都叫唔好？
靜係有粵配都值得支持
一係比錢買一年會員

人地問我邊到免費又多番
咁係翻版先有架啦
你而家係唔係一出世到而家冇睇過翻版

明明個個理性討論
而家呢到得你一個大大聲
就係多得你呢d user成個連登都屌嚟屌去

佢係有擺錢落去用心搞嘅
可能都有人好中意睇粵配
不過對我嚟講冇乜特別
去戲院睇戲都冇睇過粵配

不過而家係講緊廣告放中間嘅問題
我相信佢改做片頭放哂會好好多
佢賺得開心
睇片嘅又睇得開心

一個合法免費 一個非法免費
你仲可以大大聲同人講

唉唔好煩 我而家擺正版
頭幾個已經易接受過viu

冇意思
一陣你又會話搞一大輪先有得睇

講緊香港嘅免費正版啊

睇電視有廣告好正常姐。。。

$28 ?

屌你老尾冇廣告
唔通個電視台識光合作用呀？

多得你就真

人哋買套嘢返嚟都要錢啦
冇廣告點生存大佬

大把網冇廣告,點解要睇佢

有邊間係完全合法地免費嘅 不如分享下

佢d 廣告時段同live果陣一樣算係咁啦
好過YouTube幾分鐘片入面5-6個廣告

認同呀
廣告真係好煩
所以我課左會員飛廣告
一個月都唔洗用到你一日lunch 價錢
可以有幾重經濟負擔

幾豪子一日

比廿幾蚊一個月咪得囉
28蚊食餐都唔得啦

今日睇有princess joyce

其實作為一個電視台冇一啲好嘅節目去令人肯俾月費去睇。要靠廣告去生存，簡直係肉9酸。

利申： Netflix

唔要廣告你咪上老翻網睇懶就要收懶人税睇廣告

同去茶餐廳食嘢唔俾錢 然後同人講免費一樣....
咁又真係好多選擇

所以你話香港點搞文化產業
唔比錢支持仲要講到我睇你廣告係幫緊你 你再SET咁多廣告我就用AD Block架啦 拿 你比錢買版權我免費睇完仲要屌你唔夠貼心

的確係無人一出世到而家冇睇過翻版
但唔會好似係咁光明正大同人講我睇翻版
人地屌9佢睇翻版仲要同人駁

我細細個都睇唔少翻版漫畫同小說 依家出黎做野差唔多買返哂電子書
跟本就係心態問題 你覺得娛樂唔洗比錢 我依家睇就係幫佢宣傳緊 仲要大大聲咁話比人知 真係自己拎黎7

香港毒撚自細睇開老翻動漫
見人比錢睇會覺得佢地on9

咁做咩唔去大陸網睇

樓主死乞衣

有廣告唔緊要但可唔可以唔好較到個廣告咁大聲
有幾次戴住耳筒睇片爭啲聾

你盜版當正版好多個免費平台添

一開始就播曬啲廣告會好好多
而家咁真係睇返老翻算

嗶哩嗶哩